成 個 連 登 都 想 我 死

你 地 死 先 我 都 未 死 呀